又要清清d 廢老了

希望大家report 個post, 唔好同佢地嘈，就好似獅子唔會理狗 同一個道理